藏王樹冰一問

一月尾打算上藏王上睇樹冰
上網睇話會-10c
有冇去過巴絲講下會唔會好凍

廢話。

好熱
記得著泳衣去

諗住下禮拜去 一日遊

大風到人都吹得走，積雪上到膝頭
著泳褲就夠

上面天氣涼涼地幾舒服 短打都夠

上次去得-11度
我都係著短褲拖鞋出去
咁先感受到啲雪又粉又綿

上次二月去 山頂最低係-18度 凍到PK
但你著夠衫帶兩對手襪帽頸巾應該係頂到
山頂附近有個食事亭 凍得滯可以入去坐坐

-10度左右 記得戴冷帽遮著耳仔
利申：坐緊響山頂間餐廳覆你

天氣好唔好?睇唔睇到樹冰?
睇完就走定會去滑雪浸溫泉?

睇就睇到
但佢啲樹冰未夠冰
個天又唔夠清 所以無預期中咁靚
反而山頂座地藏比積雪遮住左大半尊

會呀 會響呢度住兩晚
聽日去滑雪
如果天氣好就上多次山頂

good luck